發起入閘唔俾錢

經元朗站一戰

港鐵同黑社會有合作關係

入閘俾錢黑社會用？